夜晚好dry，有無絲打陪我打電話傾傾計？

如題，傾咩都得

推

有咩好傾

可以傾下人生哈哈哈，巴打我呢排好迷茫，因為啱啱入u嘛

弟弟開學la咩

就開學喇，我呢排其實幾辛苦，成日發夢，自己精神狀態又唔係幾好，無乜點做自己嘢，覺得離自己夢想越來越遠，又搵唔到志同道合嘅人

都得啊，其實我特登打絲打係怕男人會嫌棄我姐

tell me more

其實想要絲打je你

唔怕講下有咩夢想啊入到u應該都會識到d真心朋友

想做演奏家，但係好耐無好好咁練琴喇，本來想join十月個master class 做表演者，但係依家咁樣都無希望喇

咁都有一定原因係咁嘅。

其實識唔識到朋友我又無所謂，我慣左一個人

打俾我啦

點打比你先

點解咁多負評
巴打我好唔開心咯

P牌仔 表示 無法評分

只要你心入面有呢個夢想存在就得 一年唔得咪兩年 知道你依加做緊嘅野係正確嘅 衡量左輕重再決定要做邊樣先 支持你 有一日會做到演奏家到時大家都會黎睇你表演嫁！

屌
到時屌你老母我一定係連登派飛，認撚住我呢句野

多謝你鼓勵我，雖然只是平凡的話，但我覺得很溫暖